有冇試過俾好姊妹/兄弟搶男/女朋友

試過俾咗exex個電話個好姊妹知
之後佢哋就開始傾閒計
一個就來者不拒 明知係好姊妹個男朋友都當佢係普通朋友照樣傾閒計 唔識避忌
個exex表面上/一開頭講關於我嘅野 實質上係想搵佢傾計 最尾分手仲話返我唔應該控制佢 同咩人傾計係佢嘅自由
但諗諗下其實佢地兩個本身都好有問題 物以類聚姐

到下一個ex我都諗左好耐應唔應該俾佢電話又係呢個好姊妹知 點知俾咗又係中伏
試過同ex鬧交跟住佢就去搵我個好姊妹傾訴
傾傾吓就變咗佢係我好姊妹面前數我不是
我問ex佢就話想問佢點氹番我姐
講真 兩個人嘅事應該兩個人之間解決
要牽涉第三者段關係已經有問題

所以如果男朋友同好姊妹/女朋友同好兄弟撻得著
證明佢地兩個本身都有問題/你同佢地價值觀唔同 早甩早著

搶得走已經代表唔重要 所以冇去阻止

重點黎啦
到左現任佢又碰上呢個好姊妹 但現任不單止眼尾都唔會稍下佢 連佢ig direct(問關於我既野)現任 現仼都唔會覆
好姊妹仲會怪現仼點解咁cool對女朋友既好姊妹咁無禮貌
真係要多謝呢個好姊妹幫我每次幫我測試男朋友睇清班賤男
搵到現仼呢個好男人之後我都同好姊妹絕交左

態度正確

*

點解搶完一次exex仲可以繼續做好姊妹

咁佢又真係無搶到手 淨係不停傾計囉 不過成件事好複雜要講有排講

你d 咩fd 黎

重點唔係不停傾計，而係傾既話題

樓主好姊妹係仆街
樓主exex同ex係賤男
樓主現任係影帝
樓主係戇鳩
此po已完

Exex開始已經唔可以叫佢好姊妹，係臭g
有時女人真係好撚恐怖
利申 絲

閒計

你啲好姊妹真係好好喎

無計啦細個唔識諗 佢都係佢唔知自己咁係越軌
而且我班ex先係最錯 得一想二正仆街

頭兩句無錯
但現仼真係好好仔最重要係好聽我話
做人有原則有要求 唔驚佢犯低級錯誤
我以前係真戇鳩 見過太多人之後依家先識睇人

佢份人唔覺得自己咁樣有問題

大學識既

咁都叫佢好姊妹

我試過
比個FD搶左我條女
唉 口講無野明眼人睇到都知有事啦

冇啊，我冇朋友又係a0